E22X / E22P 多唔多人搭?

平日朝早係鑽石山上車，會唔會多人到無位坐?

如果太full，我就搭返機場快線算數

如果你唔係返工的就盡量留返比d返工的人用，因為架車好似都幾full下

好
因為去機鐵站都要轉一兩程地鐵，本身諗住呢兩架巴士如果使用率低就搭佢，不過既然巴打話多人搭我都係搭返機場快線

既然轉機場快線麻煩點解唔坐A29

鑽石山最快應該A29P 其次A29
要E車都有E22A 真係睇唔透

機場快線平d又快d

兩年前返工日日坐尾班 e22x，鑽石山間唔中先至有位坐，行李架會畀企嘅人阻住。 你最好坐A車啦，貴啲但係應該有啲位剩

如果我要搭a車，我預7:30am左右搭，不過我怕塞車或者多人到無位坐
搭機場快線雖然要轉下車，但話曬可以訓宴d先出門口

A29/A29P先係平d又快d

提醒你，坐機鐵係快啲，但係喺青衣轉車好麻煩（落兩層上兩層），亦可能有唔少返工客，未必有得坐。

你撘去青衣站唔洗錢？兩筆數加埋我睇唔到點樣平法
其實除非你交通上近香港/九龍站，用埋佢個預托行李服務，否則機場快線點都無著數
拖住行李青衣站轉車真係行到想死
我自己只有3個plan
趕時間，唔塞車：A29 ($39)
唔趕時間，唔塞車：E22A ($18)
塞車：港鐵到東涌轉S1 (港鐵站去巴士站仲快過青衣轉車 ) ($20.4)

Thanks 不過搭地鐵機鐵我又唔太介意企，巴士企幾十分鐘反而會覺得辛苦

平得幾蚊
又要攞住個喼周圍走

e22x 國泰城之後已經機場
抵搭過a 車十條街

我得個背囊無gip
而且機場快線真係快d

仲有民航署總部呢